［以死相諫］烈士果一刻諗緊啲咩？

反送中害人之處相信唔洗多講

代入去烈士心情

由林奠當大家冇到果時..
相信佢係既憤怒又心痛，望住香港真係要變成一片焦土..
當佢決定要以死相諫果時 其實都已經冇諗過回頭

點解佢企左咁耐？

企左上去，望住熟悉既香港變得陌生
一定係好唔捨得，佢自己有家人，朋友，所愛之物
一刻刻過去美好片段不斷回望，好似睇幾耐都睇唔完
香港其實好靚.. 但不斷比人蠶食

警察黎了，佢地講既野已經不再可信
見到鄺仔，同埋好多人特燈過黎勸阻..
好唔捨得呢班同道之士.. 但為左呢一班努力爭取既人
更加令佢有衝動，希望以生命燃亮生命

時間到了..

再見香港，
香港人要為佢見證，再次站起來，唔可以放棄

RIP
感激你，我地永遠唔會忘記你

聽日唔行出黎既人，
唔好再諗住由其他人幫你爭取你既自由了
自由係要自己爭取

警隊已不可信情況下，談判專家亦不可信
令到求死GE人更加難救
相信日後自殺會更多...

憤怒之餘..望到相救自己既人
心中一定會想為佢地犧牲..

唔可以俾烈士白費心機

拎起你地既裝備，聽日一齊出黎守護我地既香港!

喊左

我都好想知

佢用生命為我地打開自由大門，我地一定要捉緊爭取

我好耐無喊過
但睇完依篇文
我喊了

我仲諗緊.. 佢驚唔驚死？我知點都一定驚..
究竟點樣先可以推使一個人 犧牲所有野？
我只係知道 佢好愛香港 好愛大家..

我嘅同路人 朋友 加油 守護香港

睇完喊咗出黎

有啲人可能會話 我當佢係政治工具..
我只想講 佢以生命感染我地
如果咁都仍然冇衝動企出黎
我真係對唔住自己良知

#metoo

\|/

推 唔好搞分化